[{"id":1879,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062e\u0637\u0631\u0627\u064b \u0639\u0646\u062f \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u061f","a":"\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 .","b":"\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627 .","c":"\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 .","d":"\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u062a\u062d\u0643\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0623\u064a \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0628\u062f\u0621 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 .","answer":"2"},{"id":1880,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u064a\u0633\u0631\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0648 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u061f","a":"\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0648\u0627\u0631 .","b":"\u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0648\u0630\u0629 .","c":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0627\u0637 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":1881,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0647\u064a \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0647\u064a \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","c":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"2"},{"id":1882,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0628\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0635 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0631 \u0648\u0627\u0642\u0644 \u0642\u062f\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 .","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u0627\u0642\u0644 \u0646\u0642\u0627\u0637 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0645 .","d":"\u0627\u0642\u0644 \u0642\u062f\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0642\u0644\u0629.","answer":"2"},{"id":1883,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641\u0643 \u0641\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u060c \u062d\u0633\u0628 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u060c \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u062f \u062a\u0633\u0628\u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 .","b":"\u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 .","c":"\u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"2"},{"id":1884,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u062e\u0637\u0629 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0628\u0623\u0646\u0643 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u061f","a":"\u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u062a\u064a\u0646 .","b":"\u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 .","c":"\u062e\u0637\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0631\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 .","d":"\u062e\u0637\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u060c \u0623\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0628\u0639 .","answer":"1"},{"id":1885,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0633\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u061f","a":"\u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0642\u0644","b":"\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0642\u0644 .","c":"\u062c\u0648 \u0647\u0627\u062f\u0626 .","d":"\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062a\u0631\u0628\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","answer":"1"},{"id":1886,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0648\u0627\u062f \u063a\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 :","a":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","b":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0646\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0643\u0644\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","c":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","d":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","answer":"1"},{"id":1887,"question":"\u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 :","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f .","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","c":"\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643 .","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643.","answer":"4"},{"id":1888,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u061f","a":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 .","b":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u064a \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0623\u0645\u0643\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0648\u0645\u0633\u0627\u062d\u0627\u062a \u0648\u0645\u0639\u0637\u064a\u0627\u062a \u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 .","c":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0647\u062f\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0625\u0631\u0634\u0627\u062f\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0623\u0648 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631\u0647 \u0645\u0646 \u0639\u0648\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0645\u0627 \u0634\u0627\u0628\u0647 \u0630\u0644\u0643 .","d":"\u0647\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0627\u0639\u062f \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 .","answer":"3"},{"id":1889,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u061f","a":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 .","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 .","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 .","d":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 .","answer":"3"},{"id":1890,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u064f\u0628\u0647\u0631 \u0628\u0635\u0631\u0643:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0635\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","b":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631 .","c":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0635\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","d":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0642\u062a\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","answer":"1"},{"id":1891,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u062f\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 .","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 .","answer":"4"},{"id":1892,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u062f \u062a\u0637\u0631\u0623 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u062d\u0630\u0631 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u061f","a":"\u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0648 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0648 \u0643\u0644\u064a\u0647\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0627\u064b .","b":"\u0642\u062f \u064a\u0636\u0637\u0631 \u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u062a\u0647 \u0644\u0645\u062f\u0629 30 \u064a\u0648\u0645\u0627\u064b .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u064a\u0633 \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0639\u0645\u0648\u0645\u0627\u064b \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 .","answer":"1"},{"id":1893,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a  \u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u0649 \u0643\u0644\u0645\u0629 \u062e\u0627\u0644\u0649","a":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u062e\u0644\u0627\u0624\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 .","b":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","c":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629  .","answer":"1"},{"id":1894,"question":"\u0645\u0646 \u062d\u0633\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644:","a":"\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0642\u0644 \u0628\u0643\u062b\u064a\u0631 .","b":"\u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0623\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0622\u0645\u0646 .","answer":"1"},{"id":1895,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0632\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u064a:","a":"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u063a\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0648\u0645\u0648\u062d\u062f \u0644\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","c":"\u0644\u0625\u0644\u0635\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0644\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":1896,"question":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 \u0647\u064a:","a":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0648\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","c":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f.","d":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1897,"question":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u0648:","a":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062d\u064f\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u062f.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u0631\u0649 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","c":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0641\u0631 \u0633\u0647\u0644\u0629.","d":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062d\u064f\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","answer":"4"},{"id":1898,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0645\u0644\u064a\u0629.","b":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0633\u0641\u0644\u062a.","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0648\u062d\u0644\u0629.","d":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0643\u0631\u0643\u0627\u0631.","answer":"2"},{"id":1899,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062d\u0633\u0646\u0627\u062a \u062a\u0631\u0643 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0623\u062e\u0631\u0649 \u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0645\u062f\u0649 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u062d\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","c":"\u0639\u062f\u0645 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b.","d":"\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0633\u064a\u062e \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0631\u0630\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":1900,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u061f","a":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0626.","c":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0650\u062c\u0652\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644.","d":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0633\u064a\u0637\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"2"},{"id":1901,"question":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u062a\u0631\u062f\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0629 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0628\u062d\u0630\u0631.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647.","answer":"1"},{"id":1902,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0648\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0648\u0642\u062a \u0637\u0648\u064a\u0644 :","a":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0623\u0648\u0644\u0627\u064b \u062b\u0645 \u0646\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0644\u0639\u0644\u0651 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u064a\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u062f \u0646\u0633\u064a \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632.","answer":"3"},{"id":1903,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u062d\u062f\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 :","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0631 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0646\u0627\u0634\u0631.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f.","answer":"2"},{"id":1904,"question":"\u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 :","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","c":"\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":1905,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 :","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","answer":"2"},{"id":1906,"question":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0634\u062f :","a":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0641\u0631\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0639\u0645\u0642.","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629 \u0648\u0645\u0645\u0633\u0648\u062d\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","answer":"3"},{"id":1907,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062d\u0641\u0631 \u0648\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629 \u0623\u064a\u0636\u0627\u064b.","b":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0623\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a.","d":"\u062a\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u062d\u0641\u0631\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0639\u0628\u0631\u0647\u0627.","answer":"2"},{"id":1908,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u064a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"4"}]